航空股咩事？

突然向上爆？

救濟金

Speaker Pelosi Says Pact For Relief For Airline Workers Is Being Reached

下星期一又跌架啦 之前都係咁
根本旅遊航空業一日未開關一日都沉淪

Relief airline workers關航空股撚事咩，救濟worker等於冇藉口layoff等於航空業繼續駝包袱等於bad news